強積金可以點攞番出黎？

已被迫辭職
一月中會加入失業大軍
不嬲冇草錢習慣 記左CV比廿間公司 完全冇回音
再咁落去 又要生活又要交租 應該最多玩到三月

想問：

1. 番過三間公司 一直都冇打理MPF 係咪上積金局就可以整合 知自己有幾錢

2. 如果要攞番MPF 唯一方法係話自己永久離開香港 有冇人試過？ 係咪回鄉證加宣誓就得？

求教 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你上份工
過唔過兩年
過左兩年或以上
可以拎遣散費
(係自己份老強度扣)

咬老綜喇

師兄，我係永明MPF agent黎，可以幫到你，你有興趣嘅就pm我傾兩句啦